點解廢中廢老揸車咁撚鐘意響按?

明明廢中廢老係行前頭時反應慢過人, 但係自己跟尾時又鐘意響按吹尻人, 係咩玩法?

今日見到個廢中架Alphard, 前面有架的士
的士開得慢少少
架Alphard 係咁響, 仲想抽頭單線轉彎位過架的士
架的士就得住個位, 架Alphard 又過唔到, 死死氣跟住的士行

高招

的士佬咪係冇車冇人都冇啦啦係到bi

alphard wellfire簡直馬路炸彈

係 凌晨都照呠

黃燈已經放定隻手係o本o本度
你慢半秒起步已經禁落去
好想知呢班友過到人地地方
自駕遊點渣法

你愈響, 我就愈慢